當初Benjamin同羅釣滿拍片算唔算走得太前？

兩條仆街冚家剷

唔知滿哥有冇分啲csi口罩比Benja

Benja係清泉

呢個真

批評J先生呢樣野走得太前